<resources>
    <string name="app_name">Pametno z odpadki</string>
    <string name="smart_waste_management">Smart Waste Management</string>
    <string name="swm_logo">SWM_logo</string>
    <string name="navodila_za_uporabo">Navodila za uporabo</string>
    <string name="o_aplikaciji">O aplikaciji</string>
    <string name="vsebina_o_aplikaciji">Mobilna aplikacija omogoča uporabnikom, da preverijo,
                                        v kateri zabojnik sodi odpadek. Uporabnik lahko to stori tako,
                                        da skenira kodo na embalaži ali ročno vnese ime odpadka,
                                        nazaj pa prejme povratno informacijo, s pomočjo katere odpadek
                                        razvrsti v pravi zabojnik.\n\nOdpadki so danes eno izmed ključnih
                                        področij, s katerimi se ukvarja človeška
                                        civilizacija in naslavljajo tako razviti kot manj razviti svet.
                                        Ne samo plastika, zavržena hrana in okolju škodljivi odpadki,
                                        temveč vse vrste odpadkov vedno bolj ogrožajo človeštvo in njegov
                                        trajnostni obstoj. V Sloveniji je v letu 2018 nastalo 495 kg odpadkov
                                        na prebivalca, kar je 17 kg več kot leto prej kar posledično pomeni,
                                        da je izziv treba resno obravnavati. Poiskati in ponuditi je treba
                                        različne rešitve, in sicer take, ki bodo omejile količino odpadkov
                                        še preden nastanejo, rešitve za odpadke, ki vseeno nastajajo,
                                        ter rešitve za njihovo ločevanje, recikliranje in varno shranjevanje
                                        na odlagališčih. Ključna je ustrezna osveščenost in informiranje
                                        prebivalstva, ki lahko s pomočjo pravih informacij pravilno ravna
                                        z odpadki (ustrezno ločevanje), preprečuje njihov nastanek
                                        (načrtovano nakupovanje) in deluje "zeleno" (izbira embalaže,
                                        nakupovalne torbe, kupovanje lokalno ipd.). Po drugi strani pa
                                        se lahko z ustreznimi motivacijskimi elementi spodbudi ljudi,
                                        da se do okolja in odpadkov obnašajo bolj odgovorno.\n\nMobilna
                                        aplikacija Pametno z odpadki je nastala kot del študentskega
                                        inovativnega projekta za družbeno korist (ŠIPK) na temo
                                        "Pametno ravnanje z odpadki". Projekt sofinancirata Republika Slovenija
                                        in Evropska unija iz Evropskega socialnega sklada.</string>
    <string name="start_button">Začni ločevati</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="nastavitve">Nastavitve</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>
